<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="ToS_Date">20240912-1</string>
    <string name="ToS">*はじめに*\n
このアプリは、ユーザーが広告を視聴し懸賞に応募することができる懸賞アプリです。ユーザーは、広告の視聴を通じて懸賞に応募し、当選した場合には景品を受け取ることができます。\n
応募方法は非常にシンプルで、広告を視聴するだけで完了します。当選者には、運営から当選通知が送信されますので、アプリ内のメッセージを随時ご確認いただけますようお願い申し上げます。\n
本利用規約は、ユーザーの皆様に安心してアプリをご利用いただくための基本ルールを定めたものです。ご利用にあたっては、以下の規約をよくお読みいただき、同意の上でご利用ください。\n
*定義*\n
本利用規約において使用される主要な用語の定義は、以下の通りとします。\n
|1|アプリ : 本アプリケーションを指します。\n
|2|ユーザー : 本アプリを使用する全ての個人または法人を指します。\n
|3|運営 : 本アプリの開発および運営を行う企業または個人を指します。\n
|4|広告 : 本アプリ内で表示される広告コンテンツを指します。\n
|5|懸賞 : 本アプリを通じてユーザーが応募し、当選した場合に景品を受け取ることができるキャンペーンを指します。\n
|6|景品 : 懸賞に当選したユーザーに提供される商品やサービスを指します。\n
|7|当選通知 : 懸賞に当選したユーザーに対して運営から送信される通知を指します。\n
|8|利用規約 : 本規約を指し、ユーザーと運営の間で合意されるアプリの利用条件を規定するものです。\n
|9|個人情報 : ユーザーがアプリを利用する際に提供する、個人を特定できる情報を指します（例：メールアドレス）。\n
*サービスの内容*\n
本アプリは、ユーザーが広告を視聴して懸賞に応募することができる懸賞アプリです。ユーザーは、以下の方法で懸賞に応募することができます。\n
|1|広告の視聴 : ユーザーは広告を視聴することで懸賞に応募できます。\n
|2|応募件数の上限 : 懸賞には応募件数に上限があります。応募件数が上限に達した時点で応募を締め切り、抽選を行います(景品によっては上限がない場合もあります)。\n
|3|応募期間の延長 : 応募件数の上限に達しなかった場合、応募期間を延長するか、または抽選を行わない場合があります。ただし、運営に金銭的余裕がある場合には、上限に達していなくても抽選を行うことがあります。\n
|4|当選通知と景品の受け取り : 抽選に当選したユーザーには、運営から当選通知が送信されます。当選通知には、景品の受け取り方法についての詳細が記載されます。\n
|5|ユーザーに対する応募回数上限 : ユーザーには懸賞に対する応募回数上限があり、上限数まで応募を行うことが可能です。懸賞自体にも応募上限があるため、応募の回数が多いほど当選確率が上がります。\n
本アプリの利用にあたり、ユーザーはこれらの条件を理解し、同意するものとします。\n
*アカウント登録*\n
当アプリは、ユーザーがアカウントを作成し、登録・利用する会員制アプリです。会員登録および利用は完全に無料で行うことができますので、ご安心ください。\n
アカウントの作成方法は以下の通りです。\n
|1|メールアドレスでの登録 : 任意のメールアドレスを使用してアカウントを作成することができます。\n
ユーザーは、これらの方法を選択して手軽にアカウントを作成し、本アプリのサービスを利用することができます。\n
*広告と景品*\n
当アプリでは、Googleのサービス「AdMob」を使用して広告を表示しています。表示される広告のフォーマットは以下の通りです。\n
|1|バナー : デバイス画面の上部と下部に表示される基本的な広告フォーマットです。\n
|2|インタースティシャル : 懸賞に応募する際に流れる動画広告です。視聴完了時に懸賞への応募が完了します。\n
また、当アプリでは、Amazonギフト券などの景品を獲得することができます。景品の種類や内容は不定期に更新されますので、最新の情報をご確認ください。\n
*禁止事項*\n
当アプリでは、以下の行為を禁止します。\n
|1|複数アカウントの作成および利用 : 一人のユーザーが複数のアカウントを作成し、利用する行為。\n
|2|アプリの解析または改造 : 本アプリのコードの解析、改造、またはリバースエンジニアリングする行為。\n
|3|グループによる懸賞の独占 : 特定のグループが組織的に懸賞を独占しようとする行為。\n
以上の行為が発覚した場合、アカウントの凍結、当選の取り消しを行う場合がありますので、ご注意ください。\n
*プライバシーポリシー*\n
本プライバシーポリシーは、本アプリにおけるユーザーの個人情報の取り扱いについて定めるものです。ユーザーは、本アプリの利用に際して、本プライバシーポリシーに同意したものとみなされます。\n
|1|個人情報の収集\n
当アプリでは、以下の個人情報を収集する場合があります。\n
||メールアドレス: アカウントの登録およびログインに使用します。\n
||その他の情報: ユーザーが任意で提供する情報（例：プロフィール情報、フィードバックなど）。\n
|2|個人情報の利用目的\n
収集した個人情報は、以下の目的で利用されます。\n
||アカウントの作成および管理\n
||懸賞応募および当選通知の送信\n
||ユーザーサポートの提供\n
||サービスの改善および新機能の開発\n
||法律または規制の遵守\n
|3|個人情報の管理\n
当アプリは、ユーザーの個人情報を適切に管理し、不正アクセス、改竄、漏洩、破壊から保護するために合理的な措置を講じます。\n
|4|個人情報の第三者提供\n
本アプリは、ユーザーの個人情報を以下の場合を除き、第三者に提供することはありません。\n
||ユーザーの同意がある場合\n
||法律に基づく場合\n
||人の生命、身体、財産の保護のために必要な場合であって、ユーザーの同意を得ることが困難である場合\n
|5|プライバシーポリシーの変更\n
当アプリは、必要に応じて本プライバシーポリシーを変更することがあります。変更があった場合は、当アプリ内で通知し、最新のプライバシーポリシーを掲載します。\n
|6|お問い合わせ\n
本プライバシーポリシーに関するお問い合わせは、以下の連絡先までお願いいたします。\n
Cistus\n
CistusSystem@gmail.com\n
X:@CistusSystem\n
*免責事項*\n
|1|サービスの提供\n
当アプリは、現状のまま提供されるものであり、運営はその機能や利用可能性について一切保証しません。ユーザーは自己責任で当アプリを利用するものとします。\n
|2|責任の制限\n
当アプリの利用に関連してユーザーに生じた直接的または間接的な損害について、運営は一切責任を負いません。これには、データの損失、収益の損失、ビジネスの中断、その他の金銭的損害が含まれますが、これに限られません。\n
|3|第三者のサービス\n
当アプリは、GoogleのAdMobなどの第三者のサービスを利用しています。これらのサービスの利用により生じた問題や障害について、運営は責任を負いません。\n
|4|利用者間のトラブル\n
ユーザー間で発生したトラブルや紛争について、運営は一切関与せず、責任を負いません。ユーザー間で問題が発生した場合は、当事者同士で解決するものとします。\n
|5|不可抗力\n
天災、戦争、テロ行為、政府の規制、インターネットの障害、その他運営の合理的な制御を超える事由によりサービスが中断または停止した場合、運営はその責任を負いません。\n
|6|規約の変更\n
運営は、必要に応じて本免責事項を変更することがあります。変更があった場合は、内で通知し、最新の免責事項を掲載します。ユーザーは定期的に本免責事項を確認するものとします。\n
|7|法的遵守\n
本免責事項は、適用される法律の範囲内で有効とします。ある条項が違法または無効と判断された場合でも、その他の条項は引き続き有効です。\n
*著作権および知的財産権*\n
|1|著作権\n
||本アプリに含まれるすべてのコンテンツ（テキスト、画像、動画、音声、ソフトウェア、ロゴ、デザインなど）は、運営またはそのライセンサーに帰属し、著作権法および関連する国際条約によって保護されています。\n
||ユーザーは、運営の明示的な許可を得ることなく、これらのコンテンツを複製、改変、配布、公表、展示、販売、またはその他の方法で利用することはできません。\n
|2|商標\n
||本アプリ内で使用されるすべての商標、ロゴ、およびサービスマーク（以下「商標」）は、運営またはそのライセンサーの登録商標または未登録商標です。\n
||ユーザーは、運営の事前の書面による許可なく、これらの商標を使用することはできません。\n
|3|知的財産権の侵害\n
||ユーザーは、本アプリの利用に際して、第三者の著作権、商標権、特許権、その他の知的財産権を侵害しないものとします。\n
||ユーザーによる知的財産権の侵害が発覚した場合、運営は当該ユーザーのアカウントを凍結し、必要に応じて法的措置を取ることがあります。\n
|4|ユーザーコンテンツ\n
||ユーザーが本アプリに投稿するコンテンツ（コメント、フィードバック、画像など）は、ユーザーが適法に所有または使用権限を有するものであることを保証します。\n
||ユーザーは、投稿したコンテンツに対して運営が有する権利（複製、配布、改変、公表、展示など）を無償で付与するものとします。ただし、ユーザーは投稿したコンテンツの著作権を保持します。\n
|5|ライセンス\n
||本アプリの利用により、ユーザーに対して運営またはそのライセンサーの知的財産権に基づくいかなる権利も付与されるものではありません。ユーザーは、本アプリの使用にあたり、当利用規約および適用法に従う必要があります。\n
|6|著作権侵害の通知\n
||本アプリ内で著作権侵害が発生したと思われる場合は、運営に速やかにご連絡ください。運営は、適切な対応を取るために必要な措置を講じます。\n
*利用規約の変更*\n
|1|変更の権利\n
||当アプリの運営は、必要に応じて本利用規約を変更する権利を有します。利用規約の変更は、法令の改正やサービス内容の変更などに対応するために行われます。\n
|2|変更の通知\n
||本利用規約が変更される場合、運営は変更内容を本アプリ内で通知するか、登録されたメールアドレスに通知を送信します。変更内容の通知後、ユーザーが本アプリを継続して利用することにより、変更後の利用規約に同意したものとみなされます。\n
|3|変更の発効\n
||利用規約の変更は、運営が通知を行った日から効力を発揮します。ユーザーは、変更後の利用規約に同意しない場合、本アプリの利用を停止することができます。\n
|4|ユーザーの責任\n
||ユーザーは、本アプリを利用するたびに最新の利用規約を確認する責任があります。最新の利用規約は、本アプリ内に常に掲載されます。\n
|5|異議申し立て\n
||ユーザーが変更後の利用規約に異議を申し立てる場合は、運営に連絡し、本アプリの利用を停止することができます。\n
*お問い合わせ*\n
本アプリに関するお問い合わせは、以下の連絡先までお願いいたします。\n
|1|メールでのお問い合わせ\n
||お問い合わせ内容を明記の上、以下のメールアドレスまでご連絡ください。\n
||CistusSystem@gmail.com\n
|2|お問い合わせフォーム\n
||当アプリの「お問い合わせ」ページにあるフォームからもお問い合わせいただけます。必要事項を入力し、送信ボタンをクリックしてください。\n
|3|Xでのお問い合わせ\n
||本アプリの制作者に対してXのダイレクトメッセージからもお問い合わせいただけます。\n
||@CistusSystem\n
</string>
</resources>